Gym撚入

你地又攬炒左香港

我差唔多晚晚都去

你有冇做檢測

中左果間gym差唔多全部都係鬼，唔知唔好亂咁吠

你有錢去個間？

下，波台師兄多數外國人

果間矛去過呀 有錢佬先做果間 不過果間好多野玩的

係荃灣physical見過你

去唔到尖，買啞鈴响屋企練
買下買下，買到全部架撐齊哂，連尖椅都有埋
準備去退會籍
但唔捨得尖有bra top 靚昅
波與月費，應該點揀呢？！🤔

你有cable機

好多清真名上連燈

屋企樓下會所個gym room都算安全
個個人好自律，有戴口罩

香港係中國不可分離既一部分

liy條反麻狗中左未

去GYM房都係為左睇LEGGINGS

膠鷹幾時教大家釣魚

上次釣魚撞到野 諗返都驚

想問下ching
你操腳嗰時係一日操哂四隻腳定分開兩日操

前足後足緊係分開啦

之前開JTV台成日播夜夜纏綿,

有個巴打係我個台聽到話出事,

之後要播返隻秦始皇先震得住.

你就好
我樓下d撚樣用完唔抹
野又周圍放

Home gym左一年

南亞